比你地笑足咁耐既5仔發撚晒威

等睇下晝倒跌

幾時肯派息？

通常同你個人意願相反，你想佢升時就跌，相反亦然。

後悔冇入5號仔

28蚊清哂倉

有幾威呀 俾佢上到60都係追落後咋
舊年大把美股年升幅閒閒地都過100%

咁就食左一棍

滅世棍發撚晒威

睇嚟ching 贏好多